有無人呢兩日個apple store 有問題

例如本身開ig apps 見白色畫面，之後重新下載就一直轉圈load 唔到，試過其他之前下載過既apps 重新dl 都係有同樣問題，係試過關機重開就好一陣又係咁

Apple store 觀塘沙田九龍塘ifc銅鑼灣都冇問題
App store就唔知

係app store...

我岩岩重新開完機個ig 無問題 後尾試下4g 同wifi, 轉完個ig 又唔得。。。連其他apps 都影響埋